Effective DevOps with AWS

DevOps 是開發、測試、維運三者的結合。
DevOps 的要領 CALMS = Culture 、 Automation 、 Lean 、 Measurement 、 Sharing
DevOps 是一種文化，所以並不是一個人的事，而是大家的事。

這本書主要是在講述DevOps的文化內涵以及AWS的使用方式，已利更快速上手AWS與DevOps的結合

AWS雲端本身的原生服務「CloudFormation」達成基礎設施生產自動化
並且建立「CloudFormation」的模板技巧 並且使用Ansible建立的組態管理系統 將程式部屬自動化

AWS裡面有很多具DevOps精神的工具，如果再加上自動測試架構，就會建立出「持續整合與部屬的流水線」
就符合DevOps內涵所說的開發、測試、維運三者的結合。

AWS原生的DevOps工具再加上基礎的組態模板建立，透過這個過程就能體驗到「快速失敗，經常失敗」的過程，
並且從這個過程中去更了解開發、測試、維運三種結合所帶來的好處及困難點，能夠在往後不管是工作上或者個人上帶來巨大的好處。

最後還有Docker的概念及使用，因傳統的虛擬機器如若要執行程式都要再另外安裝OS，會造成安裝過程緩慢並且啟動慢、佔較大記憶體的問題。
Docker的出現以應用程式為核心虛擬化，取代傳統需要 Guest OS 的虛擬化技術。

在現今軟體業都需求快速及創新，先不說創新部分，快速的話若為傳統軟體業的話，會應為維運及開發團隊兩者分開造成上板的緩慢，
也有可能應為人的關係造成速度不如預期，DevOps的文化結合就能好好的解決此問題，雖然可能在實務上不是那麼地順利，但是若能好好整合的話相信能夠大大的提升開發速度。